[突發] 少女峰 驚現維尼熊支持光復香港

我對手砌完維尼之後凍到僵硬，
果八字真言係我叫台灣朋友寫，
實在唔好意思太醜同調轉上下聯

多謝

後果自負！
後果自負！

光

整得好似 期待國外文宣

真·兄弟爬山

Push

樓主

代

好似

真爬山
Btw好似好靚
多謝你

係外國做唔到啲咩，唯有一見外國人，就同佢講香港。岩岩係train落山先有個印度人問我香港依加點

真係好靚，好貴但好值得

咁又唔駛，千七

哇衰鬼咁高質做咩

忽然諗起 辱華者雖遠必誅

唔差在寫埋英文
Liberate Hong Kong, revolution of our times

不過都

哇

十卜十卜

幫手推825行動post, plzzz

推

好正呀樓主

不完美，可接受

好正

推。

笑ed with thanks

復

寫英文呀

好似gummy bear隻軟糖
多謝絲打！

光復香港，時代革命！

利伸有寫德文

多謝你

有冇文宣可以幫手!!
推比英文文宣組做野啦！要推出國際英文版！

[突發] 外國勢力！文宣做野！

好q

824 觀塘遊行

「1」港鐵印章偽冒禁制令
「2」警鐵合作 圍捕手足
「3」智能燈柱疑似會轉交香港人市民資料回內地
「4」違例使用布袋彈射向頭部打爆手足眼睛
「5」向被制服嘅手足行私刑
「6」Tear gas含有大量山埃 足以死亡
「7」濫權亂捉街坊同亂放tg

隻熊又幾大隻

對敵人仁慈=對自己殘忍

鬼才

人在做，天在看，皇天將擊殺

巴打，你唔小心跌左個袋出黎丫

好靚我都好想去瑞士

香

可獲得瑞士山區肺一個

少女峰

我都去過
以為自己年輕無事
玩玩下好快攰
太陽又曬 最後好似暈暈下要坐番10分鐘先無事
但真係好靚 D雪又滑好懷念想再去